﻿# Tick Tack Toe
## ТЗ
#### в тестовом задании необходимо реализовать игру “Tic-tac-toe" (крестики нолики):

- Проект должен иметь минимум две сцены, меню и игровая сцена;
- В сцене меню должно находится выбор сложности (легкий, средний, непобедимый);
- В игровой сцене поле 3х3 на котором происходит игра. Текущий счет (победы, проигрыши, ничья). 
- Возможность вернутся в сцену меню;
- По завершению раунда должно быть всплывающее окно с результатом раунда (кто победил);
- После окончания раунда, первым (крестиком) ходит победитель. В случае ничьей - первым ходит тот, кто в предыдущем раунде ходил вторым;
- Приложение стоит выполнить используя паттерны (шаблоны) MVC и State machine;
- Предусмотреть различные соотношения сторон экрана. Ориентация экрана - на усмотрение разработчика. 

#### Проект должен быть написан на c#, unity.

---

[build on itch.io](https://inshadow.itch.io/ticktacktoe)
